"En wie is om eten te halen voor ons, John?"
"Ik gesmoord een beetje uit dat Eagle's mond mooi netjes, Wendy."
"Na de twintigste proberen" Wendy deden hem.
"En hoewel we werden goede bij oppakken eten, zien hoe we stoten tegen de wolken en dingen als hij niet bij ons."
Ze waren constant stoten.
